屌你YYLam係instagram比咁多tips? 對我地比錢補習既學生公平咩？

我屋企唔係有錢 屋村仔

而家補習貴到痴線但係怕肥佬 都硬住頭皮補你

你而家臨考日日係ig貼咁多上堂講過既考試技巧出黎

無比錢果班就睇哂 咁對我地公平？

嗰少少tip無傷大雅啦
你有補開嘅上堂一定有啲係我地未聽過嘅

丫丫本嘢厚到咁咁
Tip中有幾奇

佢地放個技巧出黎d無補既睇到都未必識用啦
有時間鬧鳩丫丫不如衝埋佢

是撚旦啦dse雞

補中文
就是on9

傻

啱啱出世？ 依個世界就係咁多唔公平

個人覺得欣師p1,p4既skills好癈，p2,3先有用

傻鳩先補中文，補yy更加係智障
人補你又補，唔撚方有腦

好人好姐補丫丫

補得中文都係弱智
是鳩但啦

補yy
就是on9

講個d skills 只不過係美其名 包裝再包裝
臨場邊有咁多時間

仲好講tip 題 話唔出婚姻
點知出撚左
佢塊面腫未
事後即刻ig story 話件事唔合理
考評局會再評
之後見個風勢愈吹愈勁 愈來愈多人話9佢
第二日又轉個頭話拿我筆記有寫到婚姻架

屌你本筆記你究竟自己有無讀過一次
定係你d 助教來

講多次 補yy 你只會坐1望5
真係俾下假希望自己好啦

利申： 5*

根本中文靠自細練語感，叻就叻唔叻就唔叻
邊有咁撚多花式，當我作文一招都無補過學過咪一樣拎89分。
yy中文的確好撚勁，仲好識宣傳，好識冧佢班客。

補中文 = 智障
補丫丫 = 智撚障

其實睇多啲書，有語感就得
卷三熟格式同埋識整合下資料，都無乜大問題

利申 無補過習
卷二5* 卷三5**

請不要質疑YY。

YY專撚on9仔 個篇tips係9up撚啲人咋喎

不過樓主都唔弱 撚左好多真心撚